點樣先叫做放低左

中學嗰陣中意左個男仔，曖昧左一排我同佢表白，佢話佢中意我但唔想拍拖住，然後我決定放棄，之後一直避開佢，就算一班朋友食飯，只要有佢就唔去。直到我覺得自己放低左，先見返佢，同佢講野，做返朋友。有時感覺好奇怪，唔係心動，只係有少少懷念以前同佢曖昧嘅日子

講得呢句十個有九個都係狗公

學生時代嘅暗戀好青澀 有feel
或者有啲野錯過左會更令人懷念

心唔再有希望再有一起的可能性
不再幻想再一起有多甜密